既然想封關，點解各邊境口岸嘅人員唔一齊罷？

各邊境口岸係隔絕鄰國人嘅第一道防線。

我知你哋個個都人心惶惶。防護措施不足，到呢一刻都淨係得個口罩。

既然醫護發起罷工，各口岸嘅工作人員都一齊罷啦！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

建議同醫護一齊搞

光 復 香 港

推

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

因為前線最多黃

其實入境做下野唔洗搞到而家咁 永遠有借口話上頭比order 有咩計 咁上頭叫係出黎幫手打 入境海關到時咪又係話跟order 先打 真係諗唔明咩前線多黃

佢地罷左邊個守住個關口？

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

入境，海關有槍
全部人揸槍守關口
邊個過嚟就shoot to kill
好似對殭屍咁

喺關口集會可行嗎？

好啊 不過好似海關先有槍

入境無需要槍械訓練（好似係）

Popo守？

……醒未？

我指佢哋罷工後留喺關口集會

佢哋先有能力封關

吖 咁佢哋可以點封？
我哋有咩幫到